（核彈) 周同學係被謀殺

有人影到有一個人影,疑似推周同學落樓再縮返入去!!!

求剪片高手放大原片zoom埋去逐格播

咪一早講左係fake都唔係同一個位

Source

今朝Fake完而家又Fake

樓豬可唔可以跟貼少少

Timestamp?